2選1 屌 可愛my叔 定 E奶寶欣

正評 - my叔

負評 - 寶欣

寶欣一睇就知裝假狗 個波形咁撚怪 同埋佢個樣成個 Thomas咁

八字波 真野

究竟連登 仔 鐘意細波定大波

邊度有大波

兩個都無波

望到寶欣就諗起前女友，不了⋯

寶欣囉

寳欣 都唔算大， 點先算

My叔唔係屌係要黎做老婆

圖?

肥anne正d

啲相都睇唔到有E奶
點投呀

My叔真係好撚正
條條片都有follow

佢好可愛

寶欣升球大墊屌你老母呀

有撚e奶
一張低胸都冇

睇my叔食野好治癒

賣叔啦。洗撚諗

我鍾意放對波上台既多D

寶欣塊墊仲厚過面皮
明明靠對波上位 但永遠唔露對波出黎

仆你個街 咁都要騎刧

佢收得好密

anne真係正D

My叔for sure!!!自然不造作 好可愛
雖然唔係話五官精緻 但係好襟睇
佢做女朋友/老婆一定好幸福
寶欣把聲好煩 個樣生到好似八婆
貼錢都唔屌

My叔一定有Mon po
Hi My叔

點解咁肯定呢

肥anne又靚又大波

必須My叔，爆可愛

my叔用voov 支拿騰訊app 搵飯食既共匪 一定唔會撐
所以簡寶欣

簡你老母 字都唔識打

簡你老母

收皮喇my叔打手 揀阿豬揀阿狗都唔撚揀你個共匪my叔

唔知點形容anne果種正

戇撚鳩 捉你打5p字駁唔到就轉移視線屌人係my叔打手
咁你係咪寶欣打手？講到好似你真係有得揀咁
字都唔識打就死返5p啦柒頭

笑撚左

屌

你用捉錯字轉移my叔用voov 騰訊支拿app 仲惡人先告狀話我轉移視線
同埋呢個po 係叫人揀邊個 唔揀共匪my叔咪揀寶欣

你咁講法 其他post嘅人捉錯字都等於轉移視線？
第一日上連登？我係你就深潛啦 咪撚留係度柒啦

我冇講其他post 既人捉錯字 係轉移視線
轉移視線呢樣野係你自己講先
捉錯字 同 我屌鳩my叔唔揀佢根本係兩件事黎

寶欣個樣有啲似弱智

寶欣
仲記得佢食雪糕都加雙飛人

my叔冇寶欣睇落咁做作

我講你轉移視線係話緊你畀我捉完5p字就話我打手
你話我轉移視線就係話緊我捉你打5p字
你都知係兩回事
咁你又係我捉完你5p字後無啦啦屌鳩我係打手？
真係屌人係打手又淨係屌我一個？上面得我一個讚my叔？
你自己講完有無覺得自己柒撚咗？
自打嘴巴又唔make sense
縮返入你老母個閪度啦

寶欣起碼push 兩cup，
你話佢有E 但其實應該得C，
似係33C

求my 叔 ig

唔通my叔 賺人仔， 肯做你條女 又有得俾你屌 你係未唔會屌先

姐姐 type

佢八字波 一定有C 以上

個樣好似30歲到尾

寶欣根本唔撚靚

寶欣

2個都唔識

一路屌寶欣一路塞佢食雞煲

寶欣去泰國咪有泳衣相/片

一定無e,比盡都係c

無條件My叔
真係好正啊

兩個都麻麻地

寶欣真係好撚樣衰

寶欣係當年會考英文口試組員黎，好記得

寶欣腳粗

我要晒

My叔

my.rilla

肥anne瘦返5磅真係不得了

邊有C
著哂窄身tee厚pad bra先有C
除哂咪B咁上下
成班連登毒撚波皮都未掂過響度吹奏條八婆有C…
柒到呢

my叔

On9. 你知唔知b 有幾大ar

一隻手 揸完仲有空位Ar

寶欣隻奶 好明顯大過隻手la

條友未撚識揸波學人評波
寶欣目測似大C細D
跟返日本CUP數都可以叫E
MATCH

尤其是上面跑完歩個張自拍 呀姐咁款

前者得a尾
後者頂盡得b
喊出黎 原來咁多人對波幾大都唔識分

識揀梗係揀anne 姐

緊係屌寶欣啦 屌到佢係咁叫先正

Why not both?

大波欣

有種氣質

Anne姐 ig plz

My 叔真係有moon post
佢ig story
Anne唔正，My 叔正啲啊

IG Story條片
[url][/url]

都話咗My叔實有moon post
My叔我係更改個人資料

My叔你好 我係金多賢
我可唔可以約你去瘋狂捉蟾蜍

識約一定係約賣叔瘋狂開餐
賣叔係餓底

肥Anne d 日文仲好純正香

S 定 M

好想俾賣叔食窮我
有fans club我第一時間填表加入

痴線咁都冇C?
G都黎啦

正皮

睇o個個寶欣做viutv d節目
佢d肢體動作誇張到成個低能妹咁

寶欣有c

笑而不語

知唔知my叔幾高？目測最少有170